M記下下講環保，不如執撚咗去啦

除左個盤之外有咩唔係即棄！？

執咗就最環保

收銀個MK妹

可以循環再用

環保係大勢 你唔受都無計

但係佢請咗我老婆拍廣告喎，加晒分喎

執哂仲環保

mk妹把口臭撚過mk垃圾桶
不了